明日香港？😲😰廣西兩男狂毆女中學生 拳打飛踢鎖頭砸身

內地校園欺凌頻生，情況令人關注。廣西柳州日前更傳出，有女中學生遭兩名黑衣男子瘋狂毆打，甚至被人用鐵鎖頭猛砸，手段殘忍令人心寒。事件引發網民關注，更有人將涉事兩人「起底」。而當地教育部門已宣布介入調查，警方已鎖定疑犯，並於周一（11日）將其中一人扣查。

從網傳短片可見，該名女中學生被迫到角落後，兩名黑衣男子連番對其毆打、飛踢。其中一名男子更手持一個鐵鎖頭，瘋狂毆打女生頭部，其後更砸向女生。而另一段短片則顯示，受害女生被打到抱頭倒地，惟兩名男子仍不收手，期間女生痛哭大叫。有知情網民事後透露，事發於上周五（8日），地點是柳南區某公園內。

事後當地警方發通報稱，被打的吳姓少女在校與童姓女同學發生口角，童心有不忿，遂要求其覃姓男友人代為「教訓」。覃其後與唐姓男子於上周五傍晚，將吳女帶至公園內毆打，整個毆打過程持續約一分鐘。期間，兩人威逼一名女學生拍下整個過程。警方接報後，校方已立即啟動安全應急預案，並到吳女家中家訪。吳女經檢查後，傷勢並無大礙，校方將為其進行心理輔導。

雖然警方已介入調查，惟不少網民仍十分氣憤，更留言辱罵兩人。有網民甚至將兩名疑犯「起底」，指其中一名男子網名為「軒總」，事發後更透過QQ叫囂挑釁「老子滅亡柳州仔」、「牛逼你來砍我」。

咁多支學童來左香港，佢地父母帶埋蝗國個套教法落來，香港遲早都會變成咁

正一垃圾

點解會打得落手

根本都唔係人！

冇人理呢下先驚

依家出街啲中學生有一半都講蝗語
最近啲校園暴力唔好再話唔關支那事時，政治既野就係咁
個個都以為政治唔關自己事

格籬 老軍人維權集結大鑊啲！

咁都唔死？

支那

支那重男輕女，唔講紳士風度，女人畀男人打根本家常便飯，不過香港就掉轉

恐嚇呀佢 ,報得警啦

蝗打蝗

香港校園都有但學校選擇息事寧人

你叫佢黎香港試下, 大把學校mk會拎返佢地黎刷分, 之後放學有得屌mk妹

即刻有隻中國五毛狗入咗來

除衫! 除衫! 除衫!

以前聽講d band3大把啦
依家唔知仲有無呢

香港好多支那仔都係學校社會蝦蝦霸霸啦

支那狗自相殘殺，港人拍手叫好

咁多支那狗落左香港，唔好認為唔關自己事

點知又係為咗保護細妹，大家齊齊炒車

女中學生

以加冇啦,班band3仔馴過綿羊

相信天水圍某D學校已經發生緊

兩友低攻定條女高防？

打極都唔暈 R痕姐

路過 見到明日香所以入左來 自

傷勢並無大礙 條女練咗金鐘罩？定條仔玩開摔角，其實無打到？

香港女人真係好幸福

廣西有幾個人便秘，明日香港？

咪玩啦，我讀band5都唔會男打女啦，男人老狗恰女人會比人笑㗎

十幾年前讀港島半山一間中學已經係咁
有個女同學俾另外幾個追住嚟打，拎皮帶抽，抽到另一班男仔打完籃球經過先停手
後尾居然記個大過就無事，慘得過個女仔傷撚哂，衫都爛埋
當年唔係人人手機有拍片，就算有都得30萬像，唔係一定見報
唔洗明日，不嬲都有

利申：就係打完籃球經過

廣西搵暴龍哥 就算撞死人都唔驚啦

食狗肉 打女人

好多連登仔為左恥笑中國
講撚到香港無校園欺凌咁

以前同區有間武林中學

隔幾日就警車

都話左佢係廣西好猛架啦

前排有條片講呀哥搵個欺凌佢妹既女同學係咁鞭打
係好似呢段片咁就心涼lu

傷勢並無大礙